Whiting Petroleum已無法支撐，宣告破產重組

由於油價崩潰，正在給全球石油相關業者造成嚴重衝擊，尤其是美國油頁岩商。許多營運商都正在掙扎求生，如今最新消息指出，總部位於美國科羅拉多州的懷廷石油公司（Whiting Petroleum）已無法支撐，宣告破產重組，而其曾經是北達科他州巴肯頁岩（Bakken Shale）最大的鑽探商之一。不僅如此，還有不少相關業者也正在考慮重組業務。

懷廷石油目前負債已達 36 億美元，不過其聲明中表示，資產負債表上還有超過5.85億美元的現金，並將繼續按照商業承諾開展業務。且在財務重組過程中，並不需要任何額外融資。董事會強調，鑑於目前嚴峻的市況，趁流動性還足夠，早點破產重組對公司是最好的。據消息指出，其執行長仍能收到 640 萬美元的薪資給付。

仲有無邊間油公司已經破左產

抵押公司債俾fed套現>大股東分錢>宣布破產>重組新公司>積累負債>抵押負債俾fed套現>大股東分錢loop x infinity
無限QE係咁玩

4月1日old news....
不過今日多左DO破產